見到我既crush stalk 我ig ! 點算!?

我好confuse啊 點算
我應唔應該date佢啊

點發現

今朝番學by bus呢
佢坐我前面
玻璃反光比我見到

可以試下過幾日ig dm佢

我think 呢 你can問下佢要唔要 together eat個dinner呢

我know 你有上連登架

聽日見到我就自己醒water啦